彩虹村出現20個防暴！向官塘道方向！

小心